[
    {
        "pk": 1, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "ETORGAI", 
            "geographical_scope": 1, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Ayudas ETORGAI a proyectos integrados de investigaci\u00f3n industrial de car\u00e1cter estrat\u00e9gico", 
            "organization": 3, 
            "slug": "etorgai"
        }
    }, 
    {
        "pk": 2, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "AVANZA", 
            "geographical_scope": 2, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Acci\u00f3n Estrat\u00e9gica de Telecomunicaciones y Sociedad de la Informaci\u00f3n. Avanza I+D", 
            "organization": 11, 
            "slug": "avanza"
        }
    }, 
    {
        "pk": 3, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "INNPACTO", 
            "geographical_scope": 1, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Convocatoria INNPACTO", 
            "organization": 25, 
            "slug": "innpacto"
        }
    }, 
    {
        "pk": 5, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "GAITEK", 
            "geographical_scope": 2, 
            "observations": "", 
            "full_name": "GAITEK", 
            "organization": 3, 
            "slug": "gaitek"
        }
    }, 
    {
        "pk": 6, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "SAIOTEK", 
            "geographical_scope": 2, 
            "observations": "", 
            "full_name": "SAIOTEK", 
            "organization": 34, 
            "slug": "saiotek"
        }
    }, 
    {
        "pk": 7, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "ETORTEK", 
            "geographical_scope": 2, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Programa ETORTEK", 
            "organization": 3, 
            "slug": "etortek"
        }
    }, 
    {
        "pk": 8, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "EKINBERRI", 
            "geographical_scope": 2, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Programa EKINBERRI", 
            "organization": 50, 
            "slug": "ekinberri"
        }
    }, 
    {
        "pk": 9, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "ICT PSP", 
            "geographical_scope": 3, 
            "observations": "", 
            "full_name": "ICT Policy Support Programme", 
            "organization": 59, 
            "slug": "ict-psp"
        }
    }, 
    {
        "pk": 10, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "Programa de Investigaci\u00f3n B\u00e1sica", 
            "geographical_scope": 2, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Programa de Investigaci\u00f3n B\u00e1sica", 
            "organization": 80, 
            "slug": "programa-de-investigacion-basica"
        }
    }, 
    {
        "pk": 11, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "ITEA2", 
            "geographical_scope": 1, 
            "observations": "", 
            "full_name": "ITEA2", 
            "organization": 81, 
            "slug": "itea2"
        }
    }, 
    {
        "pk": 12, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "CENIT", 
            "geographical_scope": 1, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Convocatoria CENIT", 
            "organization": 25, 
            "slug": "cenit"
        }
    }, 
    {
        "pk": 13, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "FP7", 
            "geographical_scope": 3, 
            "observations": "", 
            "full_name": "FP7", 
            "organization": 59, 
            "slug": "fp7"
        }
    }, 
    {
        "pk": 14, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "Subproyectos de Investigaci\u00f3n Fundamental", 
            "geographical_scope": 1, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Subproyectos de Investigaci\u00f3n Fundamental", 
            "organization": 25, 
            "slug": "subproyectos-de-investigacion-fundamental"
        }
    }, 
    {
        "pk": 15, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "Proyecto Singular Estrat\u00e9gico, Plan Avanza I+D", 
            "geographical_scope": 1, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Proyecto Singular Estrat\u00e9gico, Plan Avanza I+D", 
            "organization": 81, 
            "slug": "proyecto-singular-estrategico-plan-avanza-id"
        }
    }, 
    {
        "pk": 16, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "CTD", 
            "geographical_scope": 1, 
            "observations": "", 
            "full_name": "C\u00e1tedra Telef\u00f3nica-Deusto", 
            "organization": 82, 
            "slug": "ctd"
        }
    }, 
    {
        "pk": 17, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "IT", 
            "geographical_scope": 2, 
            "observations": "", 
            "full_name": "IT", 
            "organization": 80, 
            "slug": "it"
        }
    }, 
    {
        "pk": 18, 
        "model": "funding_programs.fundingprogram", 
        "fields": {
            "short_name": "Proyectos de Investigaci\u00f3n B\u00e1sica y/o Aplicada, Proyectos en Cooperaci\u00f3n y Proyectos en Humanidades y Ciencias Sociales", 
            "geographical_scope": 2, 
            "observations": "", 
            "full_name": "Proyectos de Investigaci\u00f3n B\u00e1sica y/o Aplicada, Proyectos en Cooperaci\u00f3n y Proyectos en Humanidades y Ciencias Sociales", 
            "organization": 2, 
            "slug": "proyectos-de-investigacion-basica-yo-aplicada-proyectos-en-cooperacion-y-proyectos-en-humanidades-y-ciencias-sociales"
        }
    }
]